# DenDen #

## Разработчикам ##

Перед релизом версии необходимо запускать **deploy.bat** иначе получаем нерабочую версию

Скрипт собирает все содержимое папки **build** поэтому всякий мусор там хранить нельзя, только то, что готово к релизу

## Тестерам ##

В папке **setup** находится файл **DenDen_x.x.x.x_setup.exe** - запускаем, выбираем папку для распаковки

Запускаемое приложение - **MidiVisual.exe** 

остальные для тестирования только конкретных фич библиотеки, запускать их лучше из консоли, тк им нужно передавать в аргументах пути к файлам, а если что-то не так, они выводят сообщения в консоль, но без задержки окна перед закрытием